想買anova慢煮棒有冇巴絲用過？

師兄 賣左未？
有興趣
Tg:@Kcleung2926